唔好再講咩中國唔關你事, 所以六四唔關你事, 顧掂自己先

中國同你香港咁近, 中國呢個母體大你咁多
日日都講大灣區融合, 你要一邊拒絕融合, 一邊關心中國, 去改變佢, 先係長遠對香港最好

改變左30年啦做到啲咩？咪咁戇鳩啦

幾百萬人改變十幾億，等幾千年優秀支農犬儒DNA投票早日取消你嘅優勢同特權？？？

美國一開始都係咁諗
結果咪開貿易戰
連美國民主輸出國都放棄和平民主
小小香港又點影響中國
不如一早割蓆減少傷亡

依家中國日日搞香港，只有傻瓜先會話中國唔關香港人事。
乜中國人權關美國事? 你睇下美國點打中國？中國人權就係美國o既子彈!